油塘站防暴亂查學生 市民

有無人支持 係咁夠人上車 唔上車就查

推

上第一卡去第三卡落返黎